# _Домашнее задание №7_

1. Реализуйте валидацию полей Логин и Пароль на форме авторизации. В поля можно вводить только английские буквы, цифры и знаки: точка, нижнее подчеркивание. Введенные значения нельзя копировать из полей. При нажатии на кнопку “Войти”, в консоли появляется сообщение в формате: “Логин: <значение_из_поля_логин>, пароль: <значение_из_поля_пароль>”
2. На сверстанной ранее форме игрового поля, добавьте обработчики событий так, чтобы клетки таблицы были изменяемы (включая защиту для занятых клеток). В нижней части интерфейса отобразить активного игрока: “Ходит X игрок” или “Ходит О игрок”

Готовый код разместить в репозитории гитлаб, в качестве ответа на портале отправьте ссылку на директорию